[PUBG]組隊約戰

新group, 請多多支持, join左先講, 內有discord group link for 約戰